# ออกอัพเดตรองรับการร่างข้อความบนTelegram PictureinPicture iOS #
ได้ออกอัพเดตเวอร์ชันใหม่โดยมีฟีเจอร์ที่สำคัญคือหรือฟีเจอร์ร่างข้อความโดยแชทที่มีข้อความที่ร่างไว้แต่ยังไม่ส่งจะถูกเลื่อนขึ้นไปด้านบนและจะถูกซิงค์ไปยังทุกอุปกรณ์เช่นเริ่มพิมพ์ข้อความบนมือถือและทำเป็นร่างข้อความไว้ก่อนและไปพิมพ์ต่อบนคอมพิวเตอร์ได้ส่วนฟีเจอร์อื่นสำหรับการอัพเดตครั้งนี้เช่นสำหรับ
โดยเมื่อเปิดวิดีโอจากหรือบนจะมีปุ่มเพื่อดึงวิดีโอออกมาเพื่อดูต่อขณะกำลังทำงานอย่างอื่นบนแอพในแอพสำหรับโดยผู้ใช้บนสามารถดูวิดีโอได้เลยภายในแอพเฉพาะหรือใหม่กว่าปุ่มสำหรับเลื่อนลงไปอ่านข้อความด้านล่างมีตัวเลขบอกจำนวนข้อความที่ยังไม่ได้อ่านสำหรับแอพบนและเดสก์ท็อปแล้วสามารถดูภาพโปรไฟล์สำหรับกลุ่มได้ทั้งหมดไม่ใช่เฉพาะภาพล่าสุดที่มา
Telegram draft PictureinPicutre iOS YouTube Vimeo Telegram Telegram video player Android Telegram Android Android Scroll to bottom Android Telegram 